近排香港病左都冇咩心情消費 點算好 不如唔好買野消費啦

點算

推

可以留返去買下太古集團嘅野

絕對贊成經濟影響比衝擊更有效

不消費不淘寶不中資

飛國泰，飲可口可樂，去太古旗下商場消費

不嬲都盡可能唔幫襯中資

包括 m 記都戒左幾年，健康無價

尤其係tvb落廣告嗰啲

唔好比佢沉

重慶火鍋果啲太辣 對腸胃唔好 少食為妙